幾時變到咁迷信㗎

一個二個真係以為自己神探咩
信埋啲冇科學根據嘅嘢
有文宣唔推 行動又唔推
以為自己福爾摩斯定係伽利略啊？
當你自己選擇唔信嘅時候
無論任何人講乜嘢都好都係假
清醒下啦唔該

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

唔信咪唔好理囉 各有各做
人地又無求你幫 求你信

佢地已經集中咗討論 仲想點
///當你自己選擇唔信嘅時候/// 你唔信就要屌鳩人係痴線?